「國安法」西九一庭文字直播（8）

開定

推

唔該哂

上熱門呀

Push

文字直播

新po繼續推

幫推

push

可能會俾你一半人保釋 然後等你自己玩分化

推推推

For Reference:
D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

pish

D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

推上熱門

記住正評呀

文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

甫開庭，辯方大律師馬維騉稱收到傳媒查問，向總裁判官蘇惠德提出申請，為了社會公正，懇請法官剔除報道限制，相信對政府、律政司也有裨益，讓外界得知可如何正確地理解國安法條文。為確保日後審訊公正，他建議禁止傳媒報道被告和家人的私人狀況，如定罪紀錄、醫療歷史、教育背景等。

佢地的家事私事唔應該公開既
佢地都要私隱

引用舊post

甫開庭，辯方大律師馬維騉稱收到傳媒查問，向總裁判官蘇惠德提出申請，為了社會公正，懇請法官剔除報道限制，相信對政府、律政司也有裨益，讓外界得知可如何正確地理解國安法條文。為確保日後審訊公正，他建議禁止傳媒報道被告和家人的私人狀況，如定罪紀錄、醫療歷史、教育背景等。

10個保釋已經好好

d1(Prof Benny Tai) 係唔係四點半返?

原本今日都想去旁聽
但個人真係好攰
琴晚返去食完藥
夜晚都無食就瞓咗

有時會瞓幾個鐘醒一次
有時瞓緊 但feel到自己做緊咩
係咪有病

做直播既巴絲累積咁樣回覆好唔好
咁樣容易啲一次過睇晒所有字
又或者quote返之前既reply

照顧好自己呀手足

仲有幾多個未講

保重身體

Last 6

整理左自己心情先 再重新出發

:-(

偉大強國

我只係想知係咪壓力大所以咁
推post

伍建偉大狀: 以當事人嘅經濟能力又點可以顛覆年GDP 1.9兆的偉大強國🤣🤣

記住正評

好好休息下
身體係革命嘅本錢

多謝推呀

take care 幫手推po retweet就得啦

Give yourself a break
Chur 得太盡都唔好
留力再戰 持久戰黎

輕輕一推

有呀 等咗2日都無籌
琴日吹一吹就病咗

視死如歸

苦中作樂

唔夠休息呀 唔好格硬黎

終於上到熱門

正評左再推

欣賞你有心
休息吓
量力而為

推post呀

繼續推

個個位好食風，所以去排定去入到去睇都一定要著多兩件衫

推post

有無手足有飛可以接力？
被捕人好朋友，仲未入到去

推上熱門第一

依家係屋企攤緊 時刻注意情況

正確方向

正評+推文

推爆佢

見攰就休息下啦
飲多啲水呀

幫手推

上咗熱門

tui

係個個都當風 琴日吹到頭痛
各位著多件衫先去

就推到上第一

誠實的推銷員

E幾日大家緊貼案件
係會唔開心既

唯有互相打氣啦

再推

可以知道根本有晒劇本所以同佢玩膠算

推！

見字飲水！見字坐直！

嚟自旁聽師嘅意見
追緊post嘅巴絲不妨幫手喺每位被告提出完保釋申請，就follow我哋嘅資訊去整合曬喺一個post方便大家睇

Take care!!
人無事先做到世界冠軍！

推完仲要like

想問下有冇黃子悅消息?

好好保重
搵朋友傾下或者係到分享下會舒服D

真係

多謝直播員，要身體健康

想知有份做bail app大狀
暫時有
Alan Leong
Martin Hui
Paul Harris
Edward Chan
Hectar Pun
Lawrence本人
Linda Wong

仲有冇

無希望就無失望

冇乜可能，搞到去終院一定一個都唔俾
依家啲法官都係指定，邊有法講

希望奇蹟會發生

加油呀大家。包括睇緊既你

其實對保釋到希望真係唔大大家要撐住

抗爭派其實預左保釋唔到

sosad

小心身體

邊個大律師咁風趣

伍建偉大狀: 佢比劉大狀好運 因為可以剪咗頭髮先入去

佢尋日已經講左保釋條件 都係話仲讀緊書 同埋想向視覺研究方向發展 唔繼續讀就畢唔到業
唔知有無記錯

伍（大狀）：伍決定去剪個髮先去還押（其一原因），潛逃風險極低

幫嗰47個人&旁聽嘅人提下神都好

俾人掉左入羅湖 如果你問bail condition
印象中同VL個個差唔多 但一個有出錢去講咁

Brian Tsui, 李少謙, Queenie Ng, Stephen Char, Jeffrey Tam , Joshua Ngai

唔該

David Ma

有無諗過有機會告多d唔係幾關事既之後放番幾個
例如劉大狀，林老闆

呀仲有張耀良

有edward Chan sc 咩

我見(5)/(6)有人提過鄒幸彤

笑死 真係完全放棄

佢有po同女友相上fb
睇到眼濕濕

唔係SC果位

Edward chan SC = 陳景生
Edward Chan = 陳德昌

兩個都係好人

到D36 陳志全

Anson Wong, Chris Ng 都有份做

樂觀俾黃碧雲，毛姨姨，阿布泰保釋
佢地老了同阿布泰的條件都幾盡啦
抗爭派應該無得保

仲有幾多個

有鄒幸彤， 鄒家成代表

最快四半

劉大狀應該都得，

其他都無啦

推

好人一生平安

thanks

ok

都係個句，有幾多個保到都好。一同見證歷史，大家點樣據理力爭，對面又點核突樣衰。

頂住

辯：
控罪書內容嘅時間係國安法未實施
無去初選前所有會議
控話陳支持認同35+，但有簽擁護基本法
陳無策劃35+，無去記者會
角色少，都已經離任

Page update左
自己上去睇

劉見

呢個法官，我估冇人可以保釋

李芝融、劉澤鋒呢啲唔出名嘅，可能都保到，因為無得持續用影響力（我估

是日有無Clubhouse Live

係

Lester既代表

推呀

廸係咪做左
宜家慢必係今日第4個？

推左再追post

柒左再推

yes

李芝融無比人告

劉澤鋒有少少難講，李芝融個機會大啲

...>Heidi >伍>慢必

Ok差4個

天水連線

推上去

再樂觀少少 柯耀林 徐子見 何啟明 施德來
應該都有少少機會但係極微

施德來->朱凱廸->伍健偉->陳志全, 差呂智恆、岑敖暉、王百羽、余慧明

佢哋個youtube 幾好睇

好似唔止得佢講過

徐仔應該都得
長期病患
好似無落名

民協落左名真係難搞 估唔到咁溫和會落名

林進其實要睇路

咩資訊?
保釋條件?庭上講過既野?

講錯左 柯耀林

炒股要睇基本因素（經濟環境、間公司賺錢能力+前景）
賭錢要睇基本因素（機會率/或然率）
保釋都要睇基本因素（個官係咪紅官）

覺得有得保釋嘅人
就好似嗰啲炒GME係到迷信reddit、買百家樂迷信跟旺家買嘅人
漠視咗基本因素
而今次個基本因素就係蘇惠德=紅官
所以要我落注一定係全部還押

好擔心佢 佢係區做得好好

六點前完唔完到？

Btw 9p申請 無左件事？

徐子見都未必 佢係行得幾本土下
但係年紀都大又有糖尿病

結論：低票落選個d

最後再傾

Make sense

佢哋轉路線吖嘛
何啟明之前都話「又傾又砌，頂你個肺」

投名狀好似唔見佢個名
同日日醫院打針

同埋係被控緊^國安法^

你係指唔係得伍講過(同一個競選團隊嘅人都有講過)，定係有其他候選人/政治人物講過？

慢必大狀：
不再參選，不做節目，不再擺街站
所以唔會再做危害國家安全行為

其實係預左無，但係想有所以俾啲希望安慰下自己啫，大家都知事實嘅荒謬

所有嚟自直播員嘅每位犯人整合

九成九還押
人地真理惡法部首席打手講到明
點名話被控黨安法就係等同謀殺案
點會有得保釋

睇到好唏噓

其他候選人

何啟明無同意攬炒 不過唔知啦

慢必大狀：
慢必狀態好攰...

其實就睇官姐
講真撈咗咁多年，要唔俾你保好簡單
更何況唔洗出理由up上網

李芝融唔係被告之一

到而家呢一刻仲搞分化嘅人根本唔算係手足

安德里，李芝融無事會唔會係因為真係票數太可憐

所有人都好攰
係尋晚有得沖涼先好d

大家要睇路
大把人帶風向

係被告
唔係犯人

岩岩去左幫手足整野同寫紙比佢
而家講到邊

問題：六點前完唔完到？

快慢必都身陷囹圄

照計順住落
聽講winnie係最後

講真 mag 仔有時真係畀人感覺法外之地咁

唔畀 bail 牽涉 personal liberty 都可以 routinely fail to discharge the duty to give reasons

Sor 手快打錯

自膠一打

唔好意思咁多位，想問下照而家睇7點左右完左未？ 想收工過嚟

唔得
預左Lester會講好耐

代表慢必既律師係邊個？

未必得，仲有4個
講完應該要休庭等法官做決定？

仲要等決定、拗埋9p

辛苦晒所有人

唔緊要

推！
等接力

我啱啱睇小編del左講槍權嘅文了

真係好Sad

一來係咁
二黎，李芝融唔算係抗爭派，佢參選係因為南亞爸爸唔選先出黎講下弱勢社群議題，如果告佢就無晒道德光環，而佢應該無簽墨落，亦無講政治野。五月報到之後可能撤控，或者一路拖

第三日

覺得佢人生已經好苦🥲希望無事

我諗delete都無用，劣政屍班撚屌應該一早留晒底
甚至係黨政府問fuckbook拎入面班支那狗隨時會配合提供

其他區候選人

40被告：
關於墨落無悔，有比人落名，唔代表係佢簽，
Personal ac從來冇轉載過
關於報名表格，真心希望做立會議員服務市民
非為做Plan B
每個人參選都想贏，唔存在plan b問題
初選輸左之後，在冇任何政治聯繫下，參選社工界功能組別，
選舉主任冇DQ甚至冇提問佢，
可以視作選舉主任都唔懷疑佢會危害國家安全。

D40代表:
已作分析
關於墨落，有名唔代表有簽，佢個人fb從無轉載
NX1:被指交嗰陣有陰謀，有plan b，但當事人其實只想參選服務市民，唔係想plan b，無政治背景
選舉主任直頭無提問過佢，所以唔會危害到國家

咁算啦
唔好講啦

推，幾鐘意佢

係度留言既，唔好咁無腦啦。
公眾地方黎架。唔洗乜都係度傾。

呂智恆

乜阿Ken咁勇武存架咩

我睇開林進

啱呀 自己心知咪算

如果南亞爸爸選應該會被告埋。。同毛e差唔多

喂 小心啦大家

So生入去問個廁所板拎指示

施德來仲少票

港版錦戶亮

有簽確認書，擁護基本法，擁護特區，
必在此前提之下，先會支持35+
從來冇參與過35+嘅發布會/執行
冇政治背景，素人身份，輸左初選/功能組別
冇任何資源及意圖危害國家安全
Christian
Pt social worker
讀緊中大神學
冇刑事紀錄，冇曾干犯或意圖去犯國安法
如果控方冇實際證據去反對保釋，
咁係相當武斷做法，
之前冇違反過保釋條件
之前冇反對保釋而家先反對唔make sense

續
既然都輸咗，無能力資源意圖危害國家安全
做社工，服務嘅係弱勢
讀社工只係要宣揚傳道理念，不是為危害國家安全
一月被捕時，有容許保釋>警當時無擔心會犯國安，點解依家先擔心？

到恆仔背景資料，唔轉載了

如果李生被doj咬住唔停死都要告
其實會引起整個立場親黃唔同光譜殘疾人士及其家長圈子必定大為不滿

其實佢背景好慘，之前初選我問佢使唔使幫手
佢仲擔心我幫緊另一邊冇時間，
知我入院仲嚟探我

有同養母住，情同家人
養母呢三日有嚟西九，第一日直頭半夜嚟露宿等侯
>無強烈理由棄保潛逃
去狗屋報到前：（對養母）「最唔捨得係你」

李芝融真係一個普通基層街坊代表黎

呂生係一個真正言行合一既基督徒

講緊申請保釋條件，
冇潛逃危險，願意每日報道
甚至願意家中禁足
不再參與政治選舉
願意唔再用social media
10萬保釋
1位人事擔保（10萬）

想要半日出去做野，for 生活開支
願遵守法庭所提出之一切要求

我好撚憎耶撚，
我之前都同佢講：其他耶撚咁煩我實打撚到佢爆缸

控方補充恆仔有提及要攬炒等等

呂（大狀）要一兩分鐘索取進一步嘅...（指示？）

辯方補充：6月個陣國安法未實施，
7月初嘅Facebook post 而家唔記得，希望正審先核實。
參選前提係民意授權，冇諗過進行任何無民意基礎嘅行為，如攬炒等。

呂喺fb發表時唔知會犯國安法
唔記得發表咩言論
參選行為基於民意授權，非要犯國安法

有無人知owen保釋條件？

何啟明應該都保到 冇殺傷力

44被告：希望法庭聚焦今日議題，保釋而非審訊，
需要睇嘅係會唔會走佬，騷擾證人等等，屬於未來，唔需要睇已經發生左嘅事。

（1430）施德來>Heidi >伍偉偉>慢必>呂志恆（1632）

到D44 岑傲暉

兇多吉少

民協比基哥橋仔霸左咁耐
一到何明就身陷囹圄

巴打你洗唔洗再休息下先

岑仲要剛剛新婚，希望佢同佢太太都平安

係咪唔講得？

休息下先！

係 何幾做到野好有heart 成日落區都見到佢

44條（2）為向前看，睇被告會唔會繼續實施危害國家安全罪行。
會睇有冇案底再去決定保唔保釋，
法律外貌改變左，
被告上一屆已經被DQ，常識下佢一定會再比人dq
所以將來都冇法子參選

唔可以太detail

唔休息啦 要緊貼住

我見上面有人講咋

佢成功令民協起死回生

講緊公務員宣誓草案

量力而為

我認為冇人可以保釋

喺上個post copy返過黎
各被告既代表大狀,
整合左一部分追post都易啲

D1戴耀廷 - 張耀良
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚 - 黃瑞紅
D7梁晃維- 崔浩泉
D8鄭達鴻- 梁家傑
D9徐子見 - 李少謙
D10楊雪盈- 伍頴珊
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜 - 潘熙
D14何啟明 - 查錫我
D15馮達浚
D16劉偉聰 -劉偉聰
D17黃碧雲 - 夏博義
D18劉澤鋒
D19黃之鋒 - 譚俊傑
D20譚文豪 - 梁家傑
D21李嘉達
D22譚得志 - 崔浩泉
D23胡志偉 - 譚俊傑
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅 - 譚俊傑
D30郭家麒
D31吳敏兒 - 黃瑞紅
D32譚凱邦
D33何桂藍 - 魏俊
D34劉頴匡 - 黃瑞紅
D35楊岳橋 - 梁家傑
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷 - 譚俊傑
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄 - 潘熙
D42林景楠 - 許紹鼎
D43柯耀林
D44岑敖暉 - 陳德昌
D45王百羽
D46李予信 - 梁家傑
D47余慧明

我攰會瞓

徐巴啲直播好似好過我

我諗我可能直播程序方面同整合好了

其實如果當年同姚松炎競爭既係何明
應該會贏
之後何明應該贏到舜舜

冇人會反對呢個草案，因為會反對嘅人都係哂後面（犯人欄）

以我所知 民協有幾個新力軍都ok 但希望何冇事

咁多個直播員都好叻，感謝

難啲

其實我本身係為左播比啲手足睇，
同埋第一日好多英文，驚大家唔明

直播員搵人抖抖啦，馬拉松唔知幾時完

鄭達鴻都係LKK咩？

黃律師！

仲有2個！

所有黃政治人物都會失業架啦 咩黨都算啦

出哂場下一步係點？

幾時先到判有無得保？

我都係喺上個post copy
有錯麻煩幫手更正

咁繼續啦

你起碼快過我同整合得詳細過我

佢都係公民黨咖嗎 好似係

bargain都有排bar

應該聽哂之後循例都會休庭比法官整理同分析
不過唔知要等幾耐

退左

控方應該會嘈一輪，之後辯方又會回應，之後可能休一休庭再出結果

今日出唔出到結果

SSP有基本盤

被告私下表示冇打算再參加選舉，
即使假設未來再有35+，都冇辦法再犯，
客觀地DQ 5年內冇法再參選，佢自己都唔想選
至於intention ，係一種臆測，
唔可能假定佢一定會犯，
但今次case 係講初選涉及衝擊政權，
唔可能話佢有手有腳就有機會咁做

真
鬥唔過對家一大堆衛星組織配票
整個啟德有樣睇

達係潘熙，退咗黨

幫我補返啲名入去，我最多寫第幾被告

47個comment 之後47個回應。。。
加油呀直播員同大家

到下一個嗰陣幫你一次過整合

仲話今日完到 笑而不語

都係
海達邨社區主任Sam佢做得幾好

YES

應該出到

咁咪又搞多3日?
定係回應短d架?

唔該各位直播員

辛苦各位直播員

控方係開案個陣講眾被告只係因疫情而停止左，
而唔係本人停止左。
但上禮拜五刊憲嘅法案列明被DQ 5年內無法再參選，Lester 理論上係冇法子再參選，
而佢本人亦冇意願再參選。
所以佢滿足到國安法提及嘅保釋條件

古蹟儲水庫都係因為佢所以先保存到

講緊Lester 背景資料，唔譯住

感謝各位直播員

之後仲要有投票權嘅市民配合。

機會實有㗎，有幾多%先。

真係辛苦曬大家

無用啦 你估國安無back up無開file咩

辛苦晒各位直播員

出邊凍咗好多，記得今晚離開法庭前着好件衫

下一個到邊個？

推，各位加油

未知

D47 余慧明 應該係

接力啦手足
you are not alone

坦克車呢

好似係喎 你提左下

辛苦直播員

同時身負緊一單明知而參與未經批準集結
一般而話唔會判監

問題：正式審會唔會不設旁聽席？

坦克車

推上去

犯咩人？

坦克車都要多啲人關注

PISH

要推多兩下

九西從來都係64比，兩次補選輸係因為得罪本土派先輸晒（果時毓民仲係本土派第一大勢力）

無知喎 doj開審一定最後一刻先申請
而家連幾時開審都未知

有名你叫深水埗黨

個時選完又DQ，社運冷感期

推
辛苦直播員

岩岩先放工趕到黎
有冇巴打可以讓飛

Btw原來沈卓怡尋日有share我直播
我有追你故架

Tui

So: 今日仲有7個鐘頭

上年年尾退咗
有傳同高層吵大鑊

申請保釋條件
1. 十萬
2. 兩位人事擔保五萬
3. 135報到
4.交出旅遊證件，不離港
5.居住現有地址
6.不接受訪問
7. 政治絕緣，唔係social media 講政治嘅野
8.終身退出選舉，甚至唔參與選舉工程，退出政圈

可以接受法庭認為合適嘅保釋條件

其實真係好恐怖，一個配票公投可以夾硬老屈做分裂國家，都未計否決預算案係完全合法，然後無端端咁撚樣可能坐幾碌

會幫你同佢講

第一次係策略問題（姚松炎既選舉工程主要係朱Heidi幫手），佢太老定
第二次真係人問題

又話唔disclose得

基本上係迫全部被告做返普通人

同埋第三；兩個本身西九冇乜地區樁腳

就算做返普通人都繼續比政權搞

可唔可以保釋呢樣，係咪可以又拖一日先決定？
定今日會知

所以靜啦 出整合想害死人咩
除非個官批9p - 1

退咗公民黨
潘熙團隊幫佢搞，潘熙而家係佢師父

啱
但淨輸蘇屋邨……(SSP黨VS民賤聯)

補充，控方開案提及嘅一場記招，
但辯方認為冇一個好強烈嘅反應去否決財政預算案，
而且係控方自己譯解，唔係Lester 自己講，
Lester 講嘅係會行使代議士權利

Supposed 今日會知

樓下手足小心涷親
好大風

其實關本土派咩事？

機會唔大……
利申一樓等接力

衰撚過普通人啦 用其他各樣自由嚟換取嗰少少人身自由

唔係話傳媒唔准報炸咩?
連登仔都唔得?

1。heidi當左單議席補選係比例代表制咁玩

2。
（李卓）人問題

如果做返普通人可以無事
係就好

黃人基本上都無政治權利架啦
連登仔都係

後備籌入得三個

你的歲月靜好是有人負重而行
大家都係普通人，係單案令佢地不再一樣

當年佢本人根本睇唔起深水埗啲人，
次次去到打個招呼就走點贏

不過真係要加把勁
嚟緊深水埗應該海皮又會整多一兩區

控方：「破局」呢個字眼=危害國家安全

最後證實左dq唔係壞事
如果37同炎無比人dq

一個係48份之一
一個係李國麟之流

佢個方式選港島ok
選九西。。

呢啲虛擬Internet points 就算啦

建制 變革香港=保護香港？

辯方：講返相關記招
Lester :如果落實5大訴求，有雙普選，同政府有商量空間

今日係做保釋，唔係trial
睇submission point 冇意思

講真本土得來
同抗爭派比較明顯係兩樣野

係冇意思
係好明顯對家都做緊submission points

事實上選舉地貌已經改變，
Lester 法律上都係不可能再參選
就算再有攬炒，再有35+，Lester 都不可能參與

DOJ係咪偷步想做埋審案

呢兩句係大狀講

第二次因為多得人哥唔少
所以發動三不一沒有
不參選
不助選
不投票
沒有總辭的理由
結果大量廢及白票

4，36，39被告
改變申請保釋條件

提提各位講保釋條件既小心mon post狗

我知

同鬥拗證明比個官睇檢控理據唔強咁解

哦哦哦 明白

其實啱呀 但對家不停用submission points去話佢地嘅行為

其實平時官可以stop佢唔聽添啦
只可以話 依家做控方好輕鬆

PIsh

佢同gphone佔中光環同名氣太大 眼中釘 唉

手足嚟嘅記住著多件衫
好撚大風

加乜勁
黃絲已經無希望有得選
是9但啦

屌快啲審完啦仲拖時間 改變左有分別咩

保個釋都咁辛苦 dllm港共

直播懶人整合：

本回覆內容排序：
目前進度
各大狀嘅保釋陳辭
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

施德來（1430）
Heidi Chu
伍健偉
慢必
呂志恆
岑傲暉（1710完）
鍾錦麟、陳志全、范國威 改保釋條件 （目前）

各大狀嘅保釋陳辭（整合徐巴）（本post由慢必開始）

慢必：
關於墨落無悔，有比人落名，唔代表係佢簽，
Personal ac從來冇轉載過
關於報名表格，真心希望做立會議員服務市民
非為做Plan B
每個人參選都想贏，唔存在plan b問題
初選輸左之後，在冇任何政治聯繫下，參選社工界功能組別，
選舉主任冇DQ甚至冇提問佢，
可以視作選舉主任都唔懷疑佢會危害國家安全。
有簽確認書，擁護基本法，擁護特區，
必在此前提之下，先會支持35+
從來冇參與過35+嘅發布會/執行
冇政治背景，素人身份，輸左初選/功能組別
冇任何資源及意圖危害國家安全
Christian
Pt social worker
讀緊中大神學
冇刑事紀錄，冇曾干犯或意圖去犯國安法
如果控方冇實際證據去反對保釋，
咁係相當武斷做法，
之前冇違反過保釋條件
之前冇反對保釋而家先反對唔make sense

控方補充恆仔有提及要攬炒等等

辯方補充：6月個陣國安法未實施，
7月初嘅Facebook post 而家唔記得，希望正審先核實。
參選前提係民意授權，冇諗過進行任何無民意基礎嘅行為，如攬炒等。

岑傲暉：
希望法庭聚焦今日議題，保釋而非審訊，
需要睇嘅係會唔會走佬，騷擾證人等等，屬於未來，唔需要睇已經發生左嘅事。
條（2）為向前看，睇被告會唔會繼續實施危害國家安全罪行。
會睇有冇案底再去決定保唔保釋，
法律外貌改變左，
被告上一屆已經被DQ，常識下佢一定會再比人dq
所以將來都冇法子參選
公務員宣誓草案，冇人會反對，因為會反對嘅人都係哂後面（犯人欄）
被告私下表示冇打算再參加選舉，
即使假設未來再有35+，都冇辦法再犯，
客觀地DQ 5年內冇法再參選，佢自己都唔想選
至於intention ，係一種臆測，
唔可能假定佢一定會犯，
但今次case 係講初選涉及衝擊政權，
唔可能話佢有手有腳就有機會咁做
控方係開案個陣講眾被告只係因疫情而停止左，
而唔係本人停止左。
但上禮拜五刊憲嘅法案列明被DQ 5年內無法再參選，Lester 理論上係冇法子再參選，
而佢本人亦冇意願再參選。
所以佢滿足到國安法提及嘅保釋條件

補充，控方開案提及嘅一場記招，
但辯方認為冇一個好強烈嘅反應去否決財政預算案，
而且係控方自己譯解，唔係Lester 自己講，
Lester 講嘅係會行使代議士權利

控方：「破局」呢個字眼=危害國家安全

辯方：講返相關記招
Lester :如果落實5大訴求，有雙普選，同政府有商量空間
今日係做保釋，唔係trial
睇submission point 冇意思
事實上選舉地貌已經改變，
Lester 法律上都係不可能再參選
就算再有攬炒，再有35+，Lester 都不可能參與

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

坦克車點樣

保釋條件係唔可以公開講定淨係傳媒唔准報?
前面個大狀好似叫個官比傳媒報

余慧明律師講完之後會係咩程序

幫你補名
D4鍾錦麟，D36陳志全，D39范國威

請善用推文功能

辛苦晒手足
推

補充返sam係民協新力軍
頂盡2023
ssp都係加一個選區
正如st再加多一個駿洋邨
慶幸仲有穗禾麥議員議辦駿洋邨社區主任bonnie yip係入伙前早過對家即刻展開社區工作

坦克車點？

唔係你坐
當搏個六合彩囉，又無cost

等一個係呂志恆唔係慢必?

我覺得，無黃毓民出聲，啲本土派都未必會去投票，

因為個候選人嘅政綱都未必啱佢哋嘅想法，佢哋未必有心機去投票
咁黃毓民出聲，最多係會由少少廢票變多咗一堆廢票(令本身唔投票嘅本土派變咗投廢票)

但係佢出聲應該唔會令一堆原本投比泛民嘅票，變咗做投廢票
因為泛民嘅支持者本身就唔妥黃毓民，又點會因為佢嘅說話而投廢票呢？

如果大家唔再講廢話 個官會小休15min扮下野 之後講結果

變革 都係啦咁

姚教授得
但人哥就……
一係返勞工界及新西不過都係輸
一係收山專心搞職工盟或者支聯會

蘇屋基仔都唔錯

姚教授贏唔到舜仔
應該贏到陳健康
但個時你掉人

直播懶人整合：
每更改一次會重出

本回覆內容排序：
目前進度
各大狀嘅保釋陳辭（長文注意）
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

施德來（1430）
Heidi Chu
伍健偉
慢必
呂志恆
岑傲暉（1710完）
鍾錦麟、陳志全、范國威 改保釋條件 （目前）

各大狀嘅保釋陳辭（整合徐巴）（本post由慢必開始）

呂志恆：
關於墨落無悔，有比人落名，唔代表係佢簽，
Personal ac從來冇轉載過
關於報名表格，真心希望做立會議員服務市民
非為做Plan B
每個人參選都想贏，唔存在plan b問題
初選輸左之後，在冇任何政治聯繫下，參選社工界功能組別，
選舉主任冇DQ甚至冇提問佢，
可以視作選舉主任都唔懷疑佢會危害國家安全。
有簽確認書，擁護基本法，擁護特區，
必在此前提之下，先會支持35+
從來冇參與過35+嘅發布會/執行
冇政治背景，素人身份，輸左初選/功能組別
冇任何資源及意圖危害國家安全
Christian
Pt social worker
讀緊中大神學
冇刑事紀錄，冇曾干犯或意圖去犯國安法
如果控方冇實際證據去反對保釋，
咁係相當武斷做法，
之前冇違反過保釋條件
之前冇反對保釋而家先反對唔make sense

控方補充恆仔有提及要攬炒等等

辯方補充：6月個陣國安法未實施，
7月初嘅Facebook post 而家唔記得，希望正審先核實。
參選前提係民意授權，冇諗過進行任何無民意基礎嘅行為，如攬炒等。

岑傲暉：
希望法庭聚焦今日議題，保釋而非審訊，
需要睇嘅係會唔會走佬，騷擾證人等等，屬於未來，唔需要睇已經發生左嘅事。
條（2）為向前看，睇被告會唔會繼續實施危害國家安全罪行。
會睇有冇案底再去決定保唔保釋，
法律外貌改變左，
被告上一屆已經被DQ，常識下佢一定會再比人dq
所以將來都冇法子參選
公務員宣誓草案，冇人會反對，因為會反對嘅人都係哂後面（犯人欄）
被告私下表示冇打算再參加選舉，
即使假設未來再有35+，都冇辦法再犯，
客觀地DQ 5年內冇法再參選，佢自己都唔想選
至於intention ，係一種臆測，
唔可能假定佢一定會犯，
但今次case 係講初選涉及衝擊政權，
唔可能話佢有手有腳就有機會咁做
控方係開案個陣講眾被告只係因疫情而停止左，
而唔係本人停止左。
但上禮拜五刊憲嘅法案列明被DQ 5年內無法再參選，Lester 理論上係冇法子再參選，
而佢本人亦冇意願再參選。
所以佢滿足到國安法提及嘅保釋條件

補充，控方開案提及嘅一場記招，
但辯方認為冇一個好強烈嘅反應去否決財政預算案，
而且係控方自己譯解，唔係Lester 自己講，
Lester 講嘅係會行使代議士權利

控方：「破局」呢個字眼=危害國家安全

辯方：講返相關記招
Lester :如果落實5大訴求，有雙普選，同政府有商量空間
今日係做保釋，唔係trial
睇submission point 冇意思
事實上選舉地貌已經改變，
Lester 法律上都係不可能再參選
就算再有攬炒，再有35+，Lester 都不可能參與

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

區軒仲叫人比心機做
結果咪傾家蕩產落得比人告既下場

懶人整合仲係有甩漏
下次update先改啦

改咗但仲有漏
下次update再改

王伯律師：背景資料

坦克車

王伯

現職區佬，熱心參與區會事務
會議出席率極高，對區內市民十分重要

各大狀嘅保釋陳辭（整合徐巴）（本post由慢必呂智恆開始）

下個update可以順便改埋

還押除對本人職位有影響，同時對街坊有好大影響
長期還押已經係一個懲罰（前日講未審先判嘅問題）

其實區議會都比人架空左

港共就係想DQ你地

據保釋條件及個人條件，王伯合理地唔會再干犯國安法，
冇案底，熱心服務社區

糧又唔出足
申請津貼又玩9你

D24 律師應該係梁漢褀

P 牌推唔郁

交左立會報名之後，冇收過選舉主任提問，
可以合理推斷，選舉主任冇懷疑過王伯擁護基本法嘅心，

之前冇違反過保釋條件

提交表格後，選舉主任無提問，即無質疑基本法嘅效忠同擁護

劉偉聰陳詞內容

推。

淨 余慧明

痴線，無證據去起訴人都要被告做咁多限制自己自由既野黎換保釋

完喇 ？

供緊樓，每月冇乜錢淨，
冇經濟能力繼續危害國家安全

無錯
結果都係輸俾民賤聯
如果贏埋既話基本上民協會成為百份百ssp黨

比你保都同坐唔差好遠

佢原本無議員做都準備做律師
前途無限

經此一案，未來可再參選機會極低，
承諾未來唔會再參加任何政治選舉

所以係垃會邊緣化
因為只係ssp插旗

建議可以用

嘅形式出

個thread會識得張過長嘅整合摺埋~

已打算做返IT9，
承諾唔會再有危害國家安全行為

保釋條件交左paper ，冇講到

唔好意思想問下而家去仲入唔入到

應該冇飛

help push

被告嘅屋企係香港。

好似落咗閘

做緊背景資料陳述，唔譯住

7點出唔出到結果？

應該唔得

未追post 但推下先

推左先追post

唔係仲差一個炸咩

天佑義人
希望佢地所有人平平安安

如果比保釋，基本上已經完全要脫離政治
呢個案例真係屈機到

今日好似有8位申請保釋
第1位1430開始，依家係第7位

一陣會有一埋補充，然後個狗官要入去考慮，
出嚟要逐個講judgment

逐個講⋯⋯

佢真係記到咁多？

控方：有簽墨落，曾聲言會用肢體去阻止惡法（如果選到）
辦事處有港獨貼紙

有寫低架嘛

同一答案逐個講要記幾多野

係啫⋯⋯逐個搵理由駁喎⋯⋯（如果真係駁）

控方:《破局》呢個字眼=危害國家安全

真係痴撚線到咩地步先講得出口

辯方：太耐，唔記得，唔回應住，正審先講
貼紙唔屬於自己

唔確定有冇簽墨落
辯方無上文下理，王伯已忘記一年前嘅事
貼紙唔屬於佢

理論上個官唔使比理由，唔使駁，
比就比，唔比就唔比

收到⋯⋯

明

越嚟越凍 手足要小心保暖

大姐明個律師：背景資料

一 佢有抄書
二 其實唔洗比原因

直播懶人整合：
每更改一次會重出

本回覆內容排序：
目前進度
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

施德來（1430）
Heidi Chu
伍健偉
慢必
呂志恆
岑傲暉
鍾錦麟、陳志全、范國威 改保釋條件
王伯（1751完）
余慧明（目前）
下項預告：休庭，蘇官要考慮保釋條件，返嚟講埋9P

各大狀嘅保釋陳辭，可以主力追徐春藤巴打嘅回覆
太長唔喺度打出嚟，廢事阻大家睇直播

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

驚有人唔知邊個，補名
D47余慧明

咩係9p?

樓上唔好quote 咁大段野comment

法庭基本上法官話哂事 （重申裁判官技術上唔算係法官）
所以先需要法官能夠不被任何外在因素影響判決
呢份權力本應由三權分立既基礎下授予
所以法官先應受尊重

而家就算啦你當佢地打份十萬月薪既政府工得架啦

自己爬上去睇啦

「國安法」西九一庭文字直播(7)

#390 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

刑事訴訟程序條例第9p條 對法庭保釋程序報導的限制

知唔知劉大狀點
好驚佢還押
希望所有人都可以平安出嚟
還押既話…

Sor用嚟置頂嘅
原po打錯徐巴個名

其實應該一早傾掂數

可能會扮幾個人保釋到

然後上訴到唔俾唔釋

保釋條件
1.承諾不再參與選舉（好大機會失去工作，冇辦法再選功能組別。政治素人，政治影響力好微。墨落個啲冇簽，其餘則為1/7前簽。）
2. 不會離港，潛逃風險低（之前一路冇違反過保釋條件）

其實每一次答都好攰 問左起碼廿次
追po google 好難咩

未有咁快

劉大狀

希望佢哋無事出到嚟

3. 8萬擔保（可加大）
4. 一個人事擔保（2萬）
5.居住報稱地址
6.每星期報到一次（可增加）
7.可增加任何保釋條件

佢其實幾好人

如果保到都要休息幾日甚至一星期

之後應該會到補充陳詞，個啲唔會譯喇，
因為都係保釋條件更改

只係想陪多啲屋企人

唔緊要啦喂
答一句當推兩個Po都好
出面好多content farm po
一日block 左十幾隻PR狗

d47 完左？

sor,唔係香港,有時差真係追唔曬直播......

未

up

準備完

知唔知邊個律師?

控方：文件補充（包括墨落等等）
辯方：大姐明未來都應該冇法參選

唔識，我坐到好遠睇唔到樣

感謝巴打

辯方補充，當時只希望政府回應訴求
不過無論如何佢都冇辦法再參選

而家到逐個補充，呢段唔譯了，抖一抖，
都係對屌想攞bail

法庭無政治犯既概念

辯方?

辛苦曬

放水時間

應該會再加 白田邨都就嚟重建完

咁睇似明天先有結果！又拖多日

咁快

而家會逐個律師為當事人補充（如有）
跟住正常控方又會反駁
到最後會宣布休庭等結果

推啊

我推～

比緊律師OT錢就快破產

Charlie Yeung 1800會出院

雪盈？

冇咁快

【17:55】最後一名被告余慧明開始透過大狀陳詞。蘇官表示因快要6時，之後還有被告的補充陳詞和關於9P的陳詞，而他知道懲教方面有為被告準備晚飯，提議在聽罷最後一人陳詞後休庭晚膳，其間讓他考慮保釋結果。

What did Alan Leong just say?

D10楊雪瑩1800簽咗可離開醫院
未知行程幾耐嚟到西九

【17:51】蘇惠德建議最後一名被告保釋申請後 先商討各被告應接受的保釋條件

第三日保釋聆訊歷時近 4 小時，王百羽的代表律師剛完成陳詞。指定法官蘇惠德指，現時已接近傍晚 6 時，提議聽取最後一名被告余慧明的陳詞後，先與控辯雙方商討，若然批准保釋，各被告應接受甚麼保釋條件。他強調，現時未有決定，但可有「兩手準備」。

法官又提議商討保釋條件後，先安排眾被告晚膳，晚上開庭會再就保釋內容的報道限制可否放寬，再聽取雙方陳詞，一併作出決定。

蘇惠德又指，如果各被告保釋被拒，希望辯方於小休期間向各被告索取指示，是否需要保留每 8 天覆核保釋決定的權利。辯方律師則表示，如被告獲准保釋，可否要求法院會計處「加小小班」，以處理繳交保釋金事宜。蘇惠德則表示，如果批准被告保釋，他會准許獲保釋被告於明天之內繳交相關保釋金。

辛苦各位文字直播員 休庭期間你哋都好好休息一下

將來會有黎明 不過時間唔知幾耐

好多個都準備唔再要律師代表

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改

本回覆內容排序：
目前進度
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

被告代表作保釋申請（1430起）
施德來
Heidi Chu
伍健偉
慢必
呂志恆
岑傲暉
鍾錦麟、陳志全、范國威 改保釋條件
王伯
余慧明（1809完）
逐個被告代表作補充（目前）
下項預告：休庭，蘇官要考慮保釋條件，返嚟講埋9P

各大狀嘅保釋陳辭，可以主力追徐青藤巴打嘅回覆
太長唔喺度打出嚟，廢事阻大家睇直播

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

有冇原因？

如果唔要律師代表咁係自己同控方對答？唔好意思唔係好熟法律上嘅流程

譚文豪，郭家麒，楊岳橋，李予信

自辯，冇講原因，好似係公民袋個幾件

國安法庭要律師都無乜用

明白 唔該晒巴打

on9都正常
其他果3個就諗唔明

打錯
係onq

全部都尊業人士，又唔驚嘅

唔緊要啦
大家都應該知你講邊個

exactly

感謝各位巴打更新

辛苦文字直播師

點解唔要⋯⋯好神奇，咁對被告冇利喎

OMDB講到喊....

一定唔得，預9點

有啲假
雖然咁講真仆街

最驚佢玩野又拖多日

咁有排

唉
雖然佢平時真係好on9
但佢呢刻咁真係好心up

佢老母又真心慘嘅

請還講 唔好講老母！

真 雖然平時成日恥笑佢
但去到依個位...

眾新聞
【最新】據了解，前公民黨黨魁楊岳橋已退出公民黨。

好心up

佢係咪終於知道有人可以Over佢個DB啦

楊生想退黨換保釋

公民黨已名存實亡

命運共同體

環境好啲嘅時候先有得內鬥
而家仲講咩抗唔抗爭，泛唔泛民吖，
救得一個得一個啦

徐巴禁講 應該係omdb自己提左老母

其實真係好悲哀

香港行普通法點都會被引用架啦
而家又自詡（世界rank)係高司法獨立乜乜乜，連推翻都冇乜可能

佢講咩講到喊

徐巴講得好

老實講佢邊會預到咁大件事，做得大律師都係預體制內做野，唔做犯法野個d

唔係，好似係年尾已經退左，
而家先公佈only
圈內一早知

可能呢件事真係令佢明白到法治而死

竟然

係，佢老母單親湊大佢，仲生過兩次cancer

家庭

普通法其實一個最重要既準則就係案例
除非真係制度上有極大改變否則唔會唔考慮少部份案件

當然嬴左其實點都得

Exactly.

個個都重要， 出到來最重要

楊auntie健康平安

食飯同飲多D水

DQ完冇耐就退左

已經講到連fb，YouTube嗰啲嘅一切都願意摺曬了

俾d仆街藍絲睇到又恥笑又落井下石

自己終身剝奪政治權利

保到出嚟都士氣低落

高佬林都好似係咁。明明之前仲經常直播

同劉大狀一樣做大狀做到比人告顛覆

真係完全係天堂地獄

郭都退左

可以簡簡單單做番個普通人已經好開心

同鄭達鴻果堆走差唔多時間
應該係dq完之後，入面炒大穫

KK Kwok?

又係上年退？

而家根本係人性跑緊仲理乜野士氣

保命平安返屋企先喇

不過中共掌握住大絕
陣間用 Art 55 送你中

即係本身做咗但係未公布？

其實dq完已經唔會再有機會參選

又唔會終生 未來會不會見黎明

留黨只會拖累公民袋下屆派人
（如果仲有選舉）

唔係炒大鑊，係個個都覺得殺到埋身
退黨保平安

嘈咩？

全部都係同一時間

其實係香港根本唔會再有選舉

政黨係香港已經失去存在意義

忍多幾年

真，其實之後所有野都會地下化
同當年台灣一樣

案例，有冇電腦化案化做searching，科學化既歸類分化整合統計？無既話都係靠人手去逐單screen?

真係唔敢想像 而家已經好灰心

將來會有 到時係另一個世界

偽選舉會有，但選出黎根本冇咩意思

有連登，唔會地下化到
唔日日上fb大大聲講自己黃盞比人批鬥到死
唔會怪個網絡風氣，根本香港人就對香港人無信心

選舉改制呢樣嗰樣
扮乜春有得選啫
直接欽點啦吊

而家好似一場拳賽 輸左但將來佢地會再打過

而家泛民唔會再有得玩

唔係我誇張
經此一役，香港嘅抗爭似乎好難再重整旗鼓...

雖然佢份人又閪又鳩屎又世界仔 但係聽到呢d 總會有一絲憐憫

但現今科技監控太易啦

到時大家口上都唔會再提民主 可能要係街靠啲信號去認係咪手足

當拳賽睇round 1 2 3

Lawrence 起碼真係打開 幫手足呀
Onq 個d 都唔識嘅

郭榮

黎明會出現

真係做野既人唔會上連登
連登最多9up 鍵戰，上連登睇下新聞就得

其實都唔係今日嘅事

真係讀多d書做多d運動裝備好自己

案例有digital data base（個個律師／法律學生都用緊）
要俾錢sub先用到
base唔係所有case都有，通常係reported case／特別既unreported case先會有
通常愈高級法院既case都會係reported case

但而家講再多都係講經
國安法庭引用到既案例唔多得去邊
連官都可以咁樣指定其實你當佢地玩撚哂想點就點得架喇
選舉，法律，法治同埋案例已失去所有意義

又咁講佢都有幫林卓廷

如果睇阿達個聲明同埋之前Del左嗰個po嘅話
應該似係去留問題

曱甴平諗住今次可以一勞永逸

眾新聞
【更新】除了楊岳橋，譚文豪、郭家麒、李予信亦已退出公民黨。

法庭同差佬未夠證據就起訴人兼要人還押變相未審先判，根本逼人坐冤獄

黃之峰一樣會上連登道歉
唔上，但會重視呢度既輿論
其實真係講緊個意識形態
鬥黃，或者女似早兩日呢個po有人話見到人開心會頂唔順
都係講緊唔信香港人會默默耕耘
呢個信心問題唔解決，好難有咩出路

真心講 會唔會有日黃店都俾人打壓晒 又有條咩反黃店法咁嘅嘢

我會支持佢地永遠唔好再入香港政治圈，呢個香港你仲有未來？ 除非滅黨啦，但我唔覺呢50年內會出現.....

差佬話查一年你吹得佢脹？

諗吓點樣將抗爭再滲透生活每一細節

係到諗，習大稱帝，到佢有朝一日退落黎，會唔會內戰呢

唉

你預左一定有呢日

下級法院只作參考
無約束力
CFA解NSL42條就有約束力
不過正常社會點會有NSL

我又見到佢有代表啲無名手足....
其實佢都有做嘢
而家bin c有用？

你當我仆街

但而家要做既係停哂所有抗爭活動
過好自己生活確保身邊人安全幸福

然後等

有機會等到有機會等唔到
我地唔一定係動畫主角冇主角光環
幸福女神唔一定會幫我地

但最少要確保如果終於等到個機會既時候要接得實

放心一定會

會投票，投白票

武統台灣算唔算內戰

過多兩年正式新彊化唔好話黃店見

我地大家都唔係可以係連登相見啦

係連登如果唔係做出面喇
一般都唔當係做左野

一陣話投白票犯國安法

到時白票黨：又行前唔知幾耐

唔想有人受到傷害 可能好黑心
但有少少希望有人可以明刀明槍咁話自己無錯 唔會唔再選 唔會唔講野
要拉要殺 悉隨尊便
想香港有一個鄭南榕

依加連叫人投白票都係癲覆國家

等到合適時間，就會用國安法封連登

想自己喺法庭講感受

我唔會叫人投，但我自己會投

我覺得香港人真係要有面對新彊化北韓化既心理準備....

唔早啲做好準備既話損傷人數只會不停增加

當機會一來唔好再左膠阻人
四眼仔出現大家知點做

呢一日希望2023年真係見到

其實裁判法根本唔成案例 佢連書面裁決都唔出
另外歐美普通法國家唔會引用 比對家bin c咩
Btw先唔講nsl係大陸法寫 成文法對案例依賴已經低好多

終於甩p
大力推

硬係覺得依家世界陰d陰d 集結梗

即2023年到時希望黎明出現大家眼前

同美麗島一樣，最後既遺書

想問下點解係2023

#947有道理，戴耀廷當年都試過炒律師，自己做結案陳詞

// 代表戴耀廷、陳健民、朱耀明的資深大律師麥高義昨日向法官表示，戴耀廷冀申請今日親自作其結案陳詞，或需與律師團隊解除合約，麥高義及其律師團隊可能不再代表戴耀廷，但仍會繼續代表被告陳健民和朱耀明。 //

知道自己要坐監
係人都想喊啦

心水清

我唔貪...等到就得了
就算我有生之年見證唔到都好
總之發生到就得了

總之個結局對得住咁多個手足付出既血汗同自由就得了...

主流國家都出咗聲對nsl表咗態 應該難啲去引用

預言占星師

但佢最近都話唔好咁肯定

宜家再bin c 都係無用啦，想抽水既認真諗諗，人地面對緊既係以年計既刑期，唔係淨係政黨既人，過去既手足都係..先唔好講做多定少，有用定無用，肯企出黎既每一位已經要感激啦

今時今日少一個人就少一個人，大家唔好再bin C 喇

好矛盾
你希望嘅野就一定係會有人受傷害

當你係其中一個嘅時候 你自己係咪都會咁樣做

而家司法機構積極改革緊，呢啲重要嘢出判決書都唔出奇

無錯，到而家仲講咩抗爭意志個d可以收皮。

Bin黎都無意思，大家都係國安法底下受害者

唉，好撚心酸

曾經公子哥變到階下囚 點會有人接受到

所以司法機構而家同政府部門已經完全一樣
佢鐘意出就出唔出就唔出啦使撚理據咩

集結 有心解決既話一架mq 9夠做啦

Agger
而家救得一個得一個

飛機師我永遠都會記得你。

想問係咪有人可以讓飛？我可以證明自己同其中嘅被告係好朋友🙏🙏🙏

呢個要推

講真 大家都準備好舊錢 係睇舊錢係幾大舊姐

依家真係平平安安 唔好死就夠

香港經過今日之後唔會再有人抗爭
走嘅走
唔走嘅就做順民

要開新post

徐巴記得開post

普通case拋你14日都已經係入面渡日如年，宜家有機會拋成年先審

拋又好，坐正又好，係入面係好難捱嫁..

係
保得一個得一個
意志係要潛龍勿用
有機會一鳴驚人

「國安法」西九一庭文字直播（9）

轉場喇

「國安法」西九一庭文字直播（9）

佢個段說話係咩

1001

香港法院 算9數la 根本係笑話

998

1000